法唔法國蘋果個facebook都幾得意?

就係可以用嚟推行動

大家快啲開個空facebook ac推9.6遊行
推出同溫層